[TG 吹水谷] 香港 ʟᴇɴɴᴏɴ

基本要求如下
1. 互相尊重
2. 識打字
3. 識9up

四不了 厹 娘娘 瘋狂叫春 部份GIF(咸,肥婆,GAY)

推